有冇泰拳撚？

玩左幾個月
啲平衡做得唔好成日向前傾

泰拳只係搏拳

I do gym and I know Thai hand